{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042821",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 휘게101더스테이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時で、チェックアウトは11:00時です。 チェックアウトの際は退室チェックをお願いします。 宿泊施設は11:00時から15:00時まで清掃時間がかかりますので、正確な時間を守ってください。 各客室は最大収容人数を厳格に守っており、予約された人数以外は入室できません。 宿泊施設の利用時の注意事項としては、リアルタイム予約により実際の予約状況と一致しない場合があり、重複予約が発生することがあり、宿泊施設と施設をきれいに使用し、他の利用のお客様のために無分別な娯楽と飲酒を控える必要があります。 また、人数超過の入室、客室内の調理禁止、ゴミの分別やキッチン器具の洗浄などの規則を遵守しなければなりません。 お客様が貴重品を紛失したり、施設を毀損したり破損したりした場合は、責任を負わなければなりません。 また、客室内では禁煙が原則です。 付帯施設と付加サービスは状況によって制限されることがありますので、ご確認の上ご予約ください。 ペットの入室は制限され、未成年者は保護者と一緒に宿泊しなければなりません。 退室時に客室の整理と点検を受けた後、客室の鍵を返却してください。 ご予約後に予約確定可否を必ず確認し、予約キャンセルの際にはキャンセル料が発生することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時で、チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の清掃時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "宿泊施設は11:00時から15:00時まで清掃時間がかかります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "宿泊施設の利用時には、予約人数以外の入室はできません。また、他の利用のお客様のために無分別な娯楽と飲酒を控える必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "客室内では禁煙が原則です。また、人数超過の入室や客室内での調理禁止などの規則を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "貴重品を紛失したり、施設を毀損したり破損した場合はどうなりますか？",
            "answer": "貴重品を紛失したり、施設を毀損したり破損した場合は、お客様が責任を負うことになります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設と付加サービスは利用できますか？",
            "answer": "付帯施設と付加サービスは状況によって制限されることがありますので、ご予約前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に宿泊する必要があります。"
        },
        {
            "question": "退室時に何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室時には客室の整理と点検を受けた後、客室の鍵を返却してください。"
        },
        {
            "question": "予約キャンセルの際にはキャンセル料が発生しますか？",
            "answer": "予約キャンセルの際にはキャンセル料が発生することがありますので、予約前に必ず確認してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 400,
        "QA": 436
    }
}